# test-ergius
Тестовое задание для компании ERGIUS

## Условие
На вход системы передается два файла в формате JSON:
* <code>organization.json</code> - сведения о юридическом лице (тестовый файлик приложен к письму)
* <code>condition.json</code> - список правил, которые должны быть применены к данной организации (тестовый файлик приложен к письму)

## Результат
Программа должна применить описанные правила к организации и выдать результат применения правил
 